黎智英將會係第一個送去深圳打靶既香港人

on9! 打靶嘥晒啦，可以換到幾多利益呀

全面送中

有冇得入深圳市人民醫院

如果佢早30年比人拉，應該唔使兩千就無事